Данный код выполнен в рамках учебного проекта по «МДК01.02.Прикладное программирование».
Его функционал- это возможность рассчитать две функции
определенного интеграла в графическом интерфейсе.  Для работы программы 
необходим python 3.x (https://www.python.org/downloads/)
с установленными библиотеками:
	1)Tkinter
	2)Pillow(PIL)
	3)Math
	4)webbrowser

# при установке python 3.x под windows не забудьте поставить галочку 
# «добавить python в PATH» 


Для  запуска программы клонируйте репозиторий.
Запустите файл integral.bat(если вы используете windows). 

Если предыдущий метод вам не подходит перейдите в командной строке в директорию куда 
клонировали репозиторий и если у вас на компьютере установлена только 3-я версия
python введите команду:
	python main.py
если установлена 2-я и 3-я одновременно команда:
	python3 main.py


